我 無人格的毒男 向所有連登仔女道歉

我貼以下既文, 唔係想貶各位手足, 只係想講下我對運動既意見. 無意批評大家

伏擊休班警家人, 係「恐怖襲擊」, 會令抗爭玩完

但我後來諗下, 我可能係不合適時候講不合適既野.
而家大家對克警好憤怒, 我而家講呢d野, 其實只係煽火, 無助成件事.

我鄭重向所有連登仔女道歉 好對唔住

very sorry

對不起

你死全家吧
共碟

支那維穩機器

誠心道歉

ok

請善用不推文回覆

算啦 起完你底決定我原諒你
但手足真係好火 你post既野完全無助成件事

推到香港人知道